有冇人好憎啲人坐交通工具一個人坐兩個位？

屌你老母
成撚日都係
隻腳撐都大一大 坐哂兩個位
好多人怕事寧願唔坐
學撚哂大陸人啲野
冇啲公民意識
我啱先就一野坐落去
專登仲要坐落佢隻腳個位度撞一撞佢
佢睥撚住我
我話：咦乜我坐錯位咩？
佢：
大快人心

𠵱一個人坐5個位

現實：無哂位啦，落番下層企先